{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G300088",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이커리빵선생"
    },
    "text": "\"ベーカリーパン先生\\n\n忠清南道牙山市屯浦面新項里17-3\\n\nベーカリー、10:30~21:00、年中無休、20席/部屋:部屋なし、牙山ファーストビレッジオーガニックパン屋「ベーカリーパン先生」を紹介する。 健康的なパンを作るという意志で売上の30%を食材に投資し、有機栽培の材料にこだわっている。 ベーカリーパン先生の人気メニューはしっとりしてさっぱりした味がする「ガーリックスティック」とコシのある食感の「栗パン」だ。 特に栗パンは、忠清南道公州（チュンチョンナムド·コンジュ）から仕入れる公州栗を一つ一つ丹念に剥いて作った製品で、「健康なパン」という口コミが広がっている。 当日生産、当日販売の原則を守るベーカリーのパン先生を訪問してみてほしい」",
    "QA": [
        {
            "question": "ベーカリーパン先生の場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道牙山市屯浦面新項里17-3にあります。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーパン先生の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーパン先生は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーパン先生には席や部屋はありますか？",
            "answer": "ベーカリーパン先生には20席と部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーパン先生ではどんなパンが人気ですか？",
            "answer": "人気メニューは「ガーリックスティック」と「栗パン」です。"
        },
        {
            "question": "栗パンはどのように作られていますか？",
            "answer": "栗パンは忠清南道公州から仕入れる公州栗を一つ一つ丹念に剥いて作られています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーパン先生はどのようなパンを作っていますか？",
            "answer": "ベーカリーパン先生は健康的なパンを作るため、売上の30%を食材に投資し、有機栽培の材料にこだわっています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーパン先生の特徴は何ですか？",
            "answer": "ベーカリーパン先生の特徴は「健康なパン」という口コミが広がっていることです。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーパン先生では当日生産、当日販売の原則を守っていますか？",
            "answer": "はい、ベーカリーパン先生は当日生産、当日販売の原則を守っています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーパン先生を訪問する価値はありますか？",
            "answer": "はい、ベーカリーパン先生を訪問する価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 381
    }
}